大家好 我係張敬軒

我平時聽歌呢 我就會er 首先 er
簡一個自己鐘意嘅playlist 啦
或者係自己去建立一個自己鐘意嘅playlist 啦
咁個playlist 呢就要以中文歌為主嘅
咁先可以聽到最新嘅中文歌

有冇新青年理髮廳版本？

其實佢知唔知自己講緊咩

你講乜

咁都唔知我講乜。。。

最倒米係最尾嗰句：當然可以聽到我哋嘅新歌

我依段嘢度咗好耐

講到1999咁 joox仲要不停播個廣告

Sorry
當時做完show落後台俾同事比張紙叫我讀，一take過

你扮乜我

似係路過無端端俾人訪問嗰種

大家好我地係Dear Jane

我準備左好耐。。。

我係張敬軒本人

Ig story 自貼啦